有車既ching幾常揸車？？

我係公司附近月租左個車位
係公司放工就揸半個鐘車返屋企附近
晚上泊街
朝早揸番公司，周末除非要去d好遠地方，唔係我都唔揸車

周末就將車泊番公司附近個月租位

一至五揸車反工
有時去開會就唔揸車
星期六日近既就唔揸 遠既就揸車

星期六日有街出都未必想渣 一大班人車得3-4 個無咩引 大家都有車就唔同講法

星期一至五
返工同返學
星期六/日有活動先揸
平時出去泊公司/街
屋企泊月租位

一星期最多揸兩日？？

泊車唔覺煩咩

屋企公司月租，平時一至六渣車 星期日萬一要出街會call uber

一星期至少渣十二個鐘車

萬一壞車就仆街

等巴士熱Q死啦
地鐵又多人又焗

比我都渣車啦

巴打好有米
屋企公司都有月租位

星期一至六揸，返工放工
星期日睇去邊
屋企泊月租
公司有位泊
兩個都有頂
但係啱啱賣左車
新車八月先到
日日搭小巴
由排隊到我去到地鐵站嘅時間
已經等於我揸車返工嘅時間
好唔習慣

你地好多揸車返工，公司都有位泊

你返咩工
公司有位泊咁好

返工唔會揸，因為屋企行過去都係兩個字

收工想出街好多時都會返屋企攞車再揸出去

日日渣 返工來回最少 20km
放工去埋食飯來回最少40左右
公司屋企都有位泊
渣撚到厭

好正常咋喎 無呢啲點玩車

星期1-7都會揸
有需要就揸

一星期五日

車河先渣 平時唔會渣

唔定 睇需要睇心情
去得遠就多數揸

放假就揸去兜風

日日都1-2百
唉

日日揸，番工有位泊，屋企附近長期有吉咪錶